[重回焦點] 聽朝大家請將開30槍，政黑合作同臨時立法會推翻上熱門 [不要被仇恨蒙蔽]

控制情緒，否則敵人會用它來對付你自己

我知道大家都十分憤怒，要清算牛屎佬同黑社會。但係清算完又有何用，最多咪元朗黑社會勢力減弱，俾其他黑吃黑吞併。然後下一次呢？手足繼續俾人打，最多咪俾另外一批黑社會打。
我地要全面改革，要把中共在港勢力及裙帶組織完全拔起。

光復元朗，治標不治本

臨時立法會已經有人喺鎂光燈之下提出，我相信佢冇元朗單野咁令人留意。但佢絕對係光復香港，時代革命的第一步。

我明白我們此刻的憤怒，所以才請不要失去焦點。
請繼續針對港共政權，讓政黑合作成為議題(政黑合作比警黑合作更貼切)，讓臨時立法會的理念成長。

Don't let emotions overwhelm you, or your enemy will use it against you

push

光復香港，時代革命

Push

政黑合作可恥

臨立會gogogo

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

推

就算佢開到二百槍班藍都只會當係平亂

push！

推

鄉黑 黑警 老闆都係同一個
就係國徽畀人塗黑咗嘅中聯辦

比起光復元朗，我們需要治本方法

try to say 政黑合作
not 警黑合作

推 中上環30幾槍一定要推爆佢

我一直都唔明白點解要二選一，唔一齊，你話既係宣傳警開30槍喔，又唔係普選唔係撤回，佢向示威者開30槍但唔捉打人既黑社會，黑警勾結， 直接宣傳呢樣唔好過

求宣佈成立臨時立會既直播片!!!!

唔好唔記得本身已經有五大訴求(包括真雙普選)，再增加焦點市民好難catch

pish

呢個唔係增加焦點，係合埋落警察果度，追溯本源來升級，同林鄭下台因為邊個做特首都一樣而升級成普選一樣，由警察濫權要設獨立委員會升級到依家完全唔信任警察

同求 push

好
所以唔該將警黑合作推造政黑合作

幫推pls

光復香港，時代革命！
對準政權，清算警隊！

公義不會為自己伸張，但邪惡必定會自取滅亡

光復香港 時代革命

好重要，推！

不要被仇恨蒙蔽雙眼

顧此失彼都係分化嘅一種！
兩樣一齊推！

Pish

推！

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!

1. 黑警上環開左36槍！

2. 元朗狗黑包庇
（999救援熱線被CUT線、接CALL後逾半小時未到達現場、防暴無視鄉黑手持木棍/鐵通/golf棍等...）

3. 狗黑圍毆市民

A 說 光復香港
B 答 時代革命

我:光復香港

屌鳩狗係首要

都係我:時代革命

幫推
thx

黑警死全家

光復香港

時代革命

元朗中環 兩邊都重要

偷襲

好撚嬲地推

公義不會為自己伸張

我們要為公義而行動

唔好比佢沉/其中一樣獨大

推。

[幫推] 建議押後成立獨立調查委員會訴求，直接推動雙普選

push 上熱門

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

認同，dont let emotion rule your head
要贏個政權就要用腦

不要讓敵人用來對付翻你自己

公義不會自己伸張

手動share
屌你老味，有事call差佬唔撚會理你
有備無患，要save低：
27232233 消防
27353355 救護
Send俾有需要嘅人

聽日文宣戰嘅勝利一定會造就明日運動基礎

=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

我們要治本良方

臨時立法會必須成立

臨立會需要更大程度被認識

btw 佢哋讀咗邊個version?

idk
人在港，求大家share link

721

光復香港，時代革命

呢個咁既垃圾立法會，呢個咁既政府，夾埋黑社會黎打市民，唔要所擺

都擺

推post

If we burn...

血債只能用同樣的償還

香港正式進入淪陷時期

仲有之前既野 ， 大家處理完呢件緊急之後 都唔好淡忘612 後既野

光復香港 時代革命

有冇更多source?

冇野講

牛屎牛只係工具，成事後再追究。push

好撚嬲都要推

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

同意
對準目的
其他人日後再作清算

Push
兩邊有人搞

Push! 上環也是很重要的！

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

我知大家好攰 但請大家幫幫手 廣傳出去！！！！

乜野係諗時立法會? 有甚麼用?

立法會仲足唔足夠？
我知係第一步

兩邊都要做啦 冇得陰唔陰謀啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

30槍 唔好忘記

香港人要取回權治權

光復香港 時代革命

黑警又開槍有縱容黑社會

光復香港
之後呢班嘍囉就自動歸邊

中聯辦國徽被噴黑
宣讀721宣言
臨時立法會
上環開30槍中頭
元朗警黑合作
元朗牛屎佬無差別攻擊

仲有無

up

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

推！！！

推呀唔好以為我地唔記得呀

Winter on fire in HK

單野應該計落黑警到

獨立調查

push!

推
好似已經太遲

我無野講

咁樣亂開槍
上環嘅post要有四五個上返熱門！

PUSH

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推到黑警死全家

推 臨時立法會好重要

推, 雖然仲係好嬲, 但都要有清醒既頭腦! 唔好忘記義士同訴求

30幾槍

果然黑吃黑發生中，比我預計早左發生。但大家食一日花生就好，唔好沾沾自喜。因為d黑唔係因為元朗圍頭佬打壓自由而良心發現，純粹因為打錯人既私怨。

過埋今日，大家回歸焦點

原五大訴求
完全撤回逃犯修例、
追究警方開槍責任、
不檢控及釋放示威者、
撤銷定性暴動、
爭取雙普選

其實到呢一步明顯引渡條例已經唔再繼續係漩渦中心，我哋要既係為人民發聲既政權。
所以:
光復香港，時代革命
唔會再流於口號層面。

政權到了今日已經完全喪失其管理香港的合法性。政黑鄉警全部是支共走狗。

這次元朗恐怖襲擊突顯民間自我防衛力量足，所以團練民防係大家的目前首要事項。有事真係唔好報警，反正佢哋唔會做野。而團練民防需要各個地區都有，取代黑警。

待民防力量成熟/有適當規模，便是維護臨時政權的首個防線。

而要大規模使民防興起(或純粹令人留意)，臨立會便起了作用。要通過下方議案，使民防獲得民意授權
議案: 下放維持治安公權力，鼓勵市民自發成立地區民間自我防衛力量

而為了防止民防係另外一批黑社會，地區民防成立時和人員加入時，必須宣誓

余茲身為民防成員，願竭忠誠，依公義效力香港及其市民。余願遵守，維護，並維持香港之公義自由。余復願以不屈不撓，毋枉毋徇之精神，一秉至公，勵行本人之職，並願絕對服從為港人發聲政權之一切合理命令，此誓。

當然民防是沒有監管機構，所以十分依賴自制力

而我們也需要更新訴求

在五大訴求加上第六項
追究政黑合作暴行

而除了訴求
我們要為臨立會訂立議程
(因為失去合法性的政府必定不會理會，要達成訴求就要訴諸新政權

議案暫定排程

一，香港市民不會容忍一切破壞香港的勢力的出現，並加以排除。

二，下放維持治安公權力，鼓勵市民自發成立地區民間自我防衛力量

(第一項是有人表示"示威者會與黑社會為敵"而加以改寫的，包括"一切勢力"→中共)

真心覺得而家港共已經廢撚左

謝謝提醒

Push 上熱門

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

大家入一入

試上唔好講推
講「光復香港！時代革命！」

試下

光復香港！時代革命！

push

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

有冇臨時立法會詳情。

我地仲可以痴d資訊落連濃牆呀！

尋日份宣言有冇人有details 想做文宣

同求

push, 唔好比達狗post洗板

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

大家可以入埋上面推多幾次

Push 對準政權對準政權對準政權!!!!

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

唔好中政府既計
乜牛屎佬都只係condom
最大敵人係中聯辦同港共

推返主線

光復香港
時代革命

上環POST人手置頂

臨訓前再推
希望大家一起身全部都係上環POST

推上環post

點解都推唔上.....